如何係民建聯手上拎最多著數？

拎完唔好講多謝，試下講「咁就想想買我，少左d囉」
派一份禮物就話「兩份可以考慮下既」
派兩份就話「三份可以考慮下既」

最後一定𠰴好投佢地票，佢地輸左先會知道派少左先會派更多

推

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

野照收 票就唔投佢